安歷基比邊個趕走 不說了

巴塞隆拿教練安歷基證實於季尾約滿後，將會離隊。

自從巴塞隆拿於兩星期前歐聯以0:4受挫於巴黎聖日耳門後，有關主帥安歷基將不會留任的消息不絕於耳，當事人於球隊周三大勝希杭6:1後，證實季尾約滿後出「塞」，他說：「來季我不會是巴塞隆拿教練。」

「這是困難、經計算及思索後得出來的決定，我認為要忠於自己所想。」這位前巴塞隊長在何3季，只贏得8個錦標，包括首季就率軍膺3冠王，而去季亦贏得西甲及西班牙國王盃。

「面前尚有刺激的3個月，我們處於困難狀況，尤其在1個賽事，但在所有人同心協力下，如果眾星閃耀，我們是有機會平反敗局。」他續道：「在這3個月，我會貢獻自己的一切。」除了在歐聯處困境，巴塞現於西甲領先剛失分的皇家馬德里1分，但多踢1場。

雲加又贏

又係小花

只贏得8個錦標

痴撚線

邊個
趕走巴禾
趕走小花靠巴賽體系

咪又係果個小氣鬼
抵佢3亞，咁撚仆街

這位前巴塞隊長在何3季，只贏得8個錦標

雲加過去8季有無三個錦標

計埋

酋長盃應該有

雲加真係教疤菜

季前三冠王

疤菜變四弟

到時可以升曬b隊d人上黎慢慢培育

巴塞想玩返幼齒就應該用雲加

即刻賺錢 小花趁算現今球壇最top果班 賣左佢 買返ozil 山狗返黎
跟手年年b隊出勁人 年年八強出局

認真討論
如果佢教 風格 方針 同賽程密度 加埋人腳深度 佢應該贏到皇馬 中後場人腳佢應該會洗下錢

因為都傳緊阿仙奴換帥 不過今後阿仙奴畀其他人教 隨時同曼聯一樣 中上游下沉下

踢晒A隊落去踢西乙
升B隊想黎踢西甲

巴塞自動波嘛

雲尼阿里教巴塞會唔會好啲？ 帶得李斯特城拎冠軍 應該帶到巴塞六冠 打破皇馬壟斷局面

酋長盃唔係成日輸架咩